ACG貼圖區(157) 你心已經盲目，我將為你禱告

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿張貼圖片。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

（直至運動完結為止 希望張相可以頂置） ⁠

哭死

主會寬恕你，正如我寬恕別人一樣

好

好懷念…

秀吉最正

翔子最能正
牙妹排第二…

粉紅色大波呢

可以同秀吉家姐一齊排最尾

弱智

我馬尾妹派

55

賤種蘿莉控

綠色頭髮條女正

口味特殊…

綠色頭髮比仔好少少

佢個腦有啲問題唔好理佢…

多點照顧你表弟

躝

我內人

正

我屌你老母on9樓主

你唔要我喇？

不是

你咩水

那你為什麼要更改名字？

人格轉換

ok

ging

又小圈子

你小圈子得仲多

微可否借妹一用

唔知點解…扯咗…

咁樣會唔會bam…

咪以為將個人隱形左就唔洗BAM

奇拿係邪惡

你係垃圾

搵到隻驚啱你玩

覆佢就中計！

每post 一留

有夠婆==

咩女

雞

咁驚

???

Sm不好

我g

(笑)

你躝開

我婆

是日挑戰射十次

唔係

今日唔使做？

唔撚使食飯？你on9？

你係邪惡

聽君一席話，勝讀十年書

你=奇拿
我=L

垃圾
我先係新世界嘅神

奇拿係邪惡
我先係正義

我=海砂

做低埋你

不錯 可做我婆

愛から生まれた1冊の本には
まだ書かれていない”恋”という1文字

套動畫好睇

識野 好正

大家咁話

白毛好撚bitch 好正

除咗四眼之外，嗰三條女都好正

最記得呢part

淨係記得打飛機比條女發現

はみ出す気持ち
臆病なまま
誰もみな 傷付いてく

便秘

Deer回應慕容

雞就是雞

臭雞講乜都是臭雞

0x0

婆

收島風4熟出一晚佳

你收錯風

仲未甩P

慘

婆爆

婆到爆

@risa分身

無funson

媽媽。。。

最多呃到19仔

俾我調教完

呃個弱智嘅有咩好處

這是我婆

証明你淨係呃到弱智

prprprprprpr

prprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprpr

正哦

you too

成班毒瘤

好！

我唔會提人

咁仆街

==

怪怪地

有夠騷

@微狗

收皮啦屌你老母

點睇大C捐錢比殮葬基金

收聲未

打佢啦，比我唔忍喇

我做旁述

佢同支那嗰個好似係分開嘅…？

嗰兩條廢柴撚夠膽打咩？

呢度咁多乞衣fans驚比人點相…

唔好再洽弱者

佢兩樣都係

講撚夠未

唔好嬲

都幾冷靜…

比著係我應該會

time leap

有無source

雖然嘴臭但真的婆==

十分感激

廢材傲嬌

騷騷騷

有我孩子了
別傻

想讓她生

痾篤尿先

我女女女愛好者

你就算得到佢個人都得唔到佢個心

佢有出動畫…？

love you bb

共產黨打到黎 香港新界九龍無得避

保重

勃左

Rap

我由出世嗰日開始就鍾意習近平

我會選擇繼續返工

呢張唔錯

屌得